共產黨員，不得內進！

老老豆豆
藍絲與狗不得內進係低手做法
應該寫共產黨員不得內進！